iex(24)> GlobalSync.start_nodes 32768
:ok
iex(25)> GlobalSync.start_mis        
{:start_mis}
ROUND 0 FINISH!!! New In MIS 4266: , next actives: 15988, inactive: 16780, nodes remove not MIS: 12514, msg: {1295552, 2008864} 
ROUND 1 FINISH!!! New In MIS 2876: , next actives: 8661, inactive: 7327, nodes remove not MIS: 4451, msg: {309500, 496226} 
ROUND 2 FINISH!!! New In MIS 2196: , next actives: 3557, inactive: 5104, nodes remove not MIS: 2908, msg: {91188, 154038} 
ROUND 3 FINISH!!! New In MIS 1464: , next actives: 1054, inactive: 2503, nodes remove not MIS: 1039, msg: {15464, 29484} 
ROUND 4 FINISH!!! New In MIS 641: , next actives: 210, inactive: 844, nodes remove not MIS: 203, msg: {1920, 4204} 
ROUND 5 FINISH!!! New In MIS 131: , next actives: 18, inactive: 192, nodes remove not MIS: 61, msg: {340, 790} 
ROUND 6 FINISH!!! New In MIS 11: , next actives: 1, inactive: 17, nodes remove not MIS: 6, msg: {32, 76} 
ROUND 7 FINISH!!! New In MIS 1: , next actives: 0, inactive: 1, nodes remove not MIS: 0, msg: {0, 0} 
         
**** MIS complete ******
              MIS number nodes: 11586, Rounds 8
                , Number of messages 1713996 , Sync overhead: 2693682
                 network size: 32768



************ round 1 **************

key=0, value=Tuple [size=15988, depth=7]

************ round 2 **************
key=0, value=Tuple [size=8626, depth=11]
key=1, value=Tuple [size=2, depth=1]
************ round 3 **************
key=0, value=Tuple [size=2965, depth=23]
key=1, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=2, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=3, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=4, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=5, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=6, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=7, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=8, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=9, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=10, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=11, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=12, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=13, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=14, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=15, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=16, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=17, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=18, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=19, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=20, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=21, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=22, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=23, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=24, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=25, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=26, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=27, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=28, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=29, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=30, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=31, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=32, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=33, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=34, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=35, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=36, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=37, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=38, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=39, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=40, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=41, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=42, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=43, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=44, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=45, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=46, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=47, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=48, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=49, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=50, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=51, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=52, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=53, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=54, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=55, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=56, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=57, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=58, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=59, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=60, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=61, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=62, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=63, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=64, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=65, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=66, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=67, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=68, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=69, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=70, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=71, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=72, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=73, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=74, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=75, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=76, value=Tuple [size=2, depth=1]


************ round 4 **************
key=0, value=Tuple [size=11, depth=4]
key=1, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=2, value=Tuple [size=34, depth=12]
key=3, value=Tuple [size=7, depth=5]
key=4, value=Tuple [size=13, depth=7]
key=5, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=6, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=7, value=Tuple [size=31, depth=13]
key=8, value=Tuple [size=7, depth=5]
key=9, value=Tuple [size=6, depth=4]
key=10, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=11, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=12, value=Tuple [size=12, depth=8]
key=13, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=14, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=15, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=16, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=17, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=18, value=Tuple [size=6, depth=4]
key=19, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=20, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=21, value=Tuple [size=6, depth=3]
key=22, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=23, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=24, value=Tuple [size=6, depth=4]
key=25, value=Tuple [size=7, depth=5]
key=26, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=27, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=28, value=Tuple [size=8, depth=5]
key=29, value=Tuple [size=5, depth=4]
key=30, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=31, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=32, value=Tuple [size=17, depth=8]
key=33, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=34, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=35, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=36, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=37, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=38, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=39, value=Tuple [size=6, depth=4]
key=40, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=41, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=42, value=Tuple [size=6, depth=4]
key=43, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=44, value=Tuple [size=9, depth=6]
key=45, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=46, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=47, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=48, value=Tuple [size=9, depth=5]
key=49, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=50, value=Tuple [size=18, depth=9]
key=51, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=52, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=53, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=54, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=55, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=56, value=Tuple [size=7, depth=5]
key=57, value=Tuple [size=8, depth=5]
key=58, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=59, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=60, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=61, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=62, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=63, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=64, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=65, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=66, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=67, value=Tuple [size=5, depth=3]
key=68, value=Tuple [size=6, depth=5]
key=69, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=70, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=71, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=72, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=73, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=74, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=75, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=76, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=77, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=78, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=79, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=80, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=81, value=Tuple [size=7, depth=6]
key=82, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=83, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=84, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=85, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=86, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=87, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=88, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=89, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=90, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=91, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=92, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=93, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=94, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=95, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=96, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=97, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=98, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=99, value=Tuple [size=5, depth=3]
key=100, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=101, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=102, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=103, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=104, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=105, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=106, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=107, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=108, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=109, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=110, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=111, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=112, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=113, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=114, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=115, value=Tuple [size=5, depth=2]
key=116, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=117, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=118, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=119, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=120, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=121, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=122, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=123, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=124, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=125, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=126, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=127, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=128, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=129, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=130, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=131, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=132, value=Tuple [size=6, depth=3]
key=133, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=134, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=135, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=136, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=137, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=138, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=139, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=140, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=141, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=142, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=143, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=144, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=145, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=146, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=147, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=148, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=149, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=150, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=151, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=152, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=153, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=154, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=155, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=156, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=157, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=158, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=159, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=160, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=161, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=162, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=163, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=164, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=165, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=166, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=167, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=168, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=169, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=170, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=171, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=172, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=173, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=174, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=175, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=176, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=177, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=178, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=179, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=180, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=181, value=Tuple [size=2, depth=1]

************ round 5 **************
key=0, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=1, value=Tuple [size=5, depth=4]
key=2, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=3, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=4, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=5, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=6, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=7, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=8, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=9, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=10, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=11, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=12, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=13, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=14, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=15, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=16, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=17, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=18, value=Tuple [size=6, depth=3]
key=19, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=20, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=21, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=22, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=23, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=24, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=25, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=26, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=27, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=28, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=29, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=30, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=31, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=32, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=33, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=34, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=35, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=36, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=37, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=38, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=39, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=40, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=41, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=42, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=43, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=44, value=Tuple [size=5, depth=3]
key=45, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=46, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=47, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=48, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=49, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=50, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=51, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=52, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=53, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=54, value=Tuple [size=2, depth=1]

************ round 6 **************

key=0, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=1, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=2, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=3, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=4, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=5, value=Tuple [size=2, depth=1]

