p = 3.5 log n/n
[GlobalSync]
iex(4)> GlobalSync.start_nodes 32769
:ok
iex(5)> GlobalSync.start_mis        
start_mis/0    
iex(5)> GlobalSync.start_mis
{:start_mis}
ROUND 0 FINISH!!! New In MIS 930: , next actives: 11620, inactive: 21149, nodes remove not MIS: 20219, msg: {4778168, 7232790} 
ROUND 1 FINISH!!! New In MIS 1875: , next actives: 3851, inactive: 7769, nodes remove not MIS: 5894, msg: {603128, 927932} 
ROUND 2 FINISH!!! New In MIS 1052: , next actives: 1096, inactive: 2755, nodes remove not MIS: 1703, msg: {67216, 108444} 
ROUND 3 FINISH!!! New In MIS 536: , next actives: 365, inactive: 731, nodes remove not MIS: 195, msg: {6056, 10758} 
ROUND 4 FINISH!!! New In MIS 212: , next actives: 50, inactive: 315, nodes remove not MIS: 103, msg: {1448, 2696} 
ROUND 5 FINISH!!! New In MIS 37: , next actives: 5, inactive: 45, nodes remove not MIS: 8, msg: {96, 184} 
ROUND 6 FINISH!!! New In MIS 3: , next actives: 0, inactive: 5, nodes remove not MIS: 2, msg: {16, 32} 
        
**** MIS complete ******
              MIS number nodes: 4645, Rounds 7
                , Number of messages 5456128 , Sync overhead: 8282836
                 network size: 32769
iex(6)> GlobalSync.finish_simulation


********** round 1 *******************

key=0, value=Tuple [size=11620, depth=6]

********** round 2 *******************

key=0, value=Tuple [size=3808, depth=11]
key=1, value=Tuple [size=2, depth=1]

********** round 3 *******************

key=0, value=Tuple [size=534, depth=41]
key=1, value=Tuple [size=5, depth=4]
key=2, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=3, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=4, value=Tuple [size=6, depth=4]
key=5, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=6, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=7, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=8, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=9, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=10, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=11, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=12, value=Tuple [size=6, depth=4]
key=13, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=14, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=15, value=Tuple [size=10, depth=4]
key=16, value=Tuple [size=6, depth=4]
key=17, value=Tuple [size=39, depth=16]
key=18, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=19, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=20, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=21, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=22, value=Tuple [size=8, depth=6]
key=23, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=24, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=25, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=26, value=Tuple [size=6, depth=3]
key=27, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=28, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=29, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=30, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=31, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=32, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=33, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=34, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=35, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=36, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=37, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=38, value=Tuple [size=10, depth=7]
key=39, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=40, value=Tuple [size=10, depth=6]
key=41, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=42, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=43, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=44, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=45, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=46, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=47, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=48, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=49, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=50, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=51, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=52, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=53, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=54, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=55, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=56, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=57, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=58, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=59, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=60, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=61, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=62, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=63, value=Tuple [size=5, depth=4]
key=64, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=65, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=66, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=67, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=68, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=69, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=70, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=71, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=72, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=73, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=74, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=75, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=76, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=77, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=78, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=79, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=80, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=81, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=82, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=83, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=84, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=85, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=86, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=87, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=88, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=89, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=90, value=Tuple [size=2, depth=1]


********** round 4 *******************
key=0, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=1, value=Tuple [size=6, depth=4]
key=2, value=Tuple [size=5, depth=4]
key=3, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=4, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=5, value=Tuple [size=6, depth=3]
key=6, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=7, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=8, value=Tuple [size=9, depth=7]
key=9, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=10, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=11, value=Tuple [size=5, depth=3]
key=12, value=Tuple [size=11, depth=4]
key=13, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=14, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=15, value=Tuple [size=5, depth=3]
key=16, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=17, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=18, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=19, value=Tuple [size=5, depth=4]
key=20, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=21, value=Tuple [size=5, depth=4]
key=22, value=Tuple [size=9, depth=5]
key=23, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=24, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=25, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=26, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=27, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=28, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=29, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=30, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=31, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=32, value=Tuple [size=6, depth=5]
key=33, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=34, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=35, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=36, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=37, value=Tuple [size=5, depth=3]
key=38, value=Tuple [size=5, depth=3]
key=39, value=Tuple [size=6, depth=4]
key=40, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=41, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=42, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=43, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=44, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=45, value=Tuple [size=5, depth=3]
key=46, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=47, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=48, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=49, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=50, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=51, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=52, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=53, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=54, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=55, value=Tuple [size=5, depth=3]
key=56, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=57, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=58, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=59, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=60, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=61, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=62, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=63, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=64, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=65, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=66, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=67, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=68, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=69, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=70, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=71, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=72, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=73, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=74, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=75, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=76, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=77, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=78, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=79, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=80, value=Tuple [size=2, depth=1]


********** round 5 *******************

key=0, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=1, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=2, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=3, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=4, value=Tuple [size=5, depth=4]
key=5, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=6, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=7, value=Tuple [size=2, depth=1]

********** round 6 *******************

key=0, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=1, value=Tuple [size=2, depth=1]


