SBM 

iex(15)> GlobalSync.start_nodes 32768
:ok
iex(16)> GlobalSync.start_mis        
{:start_mis}
ROUND 0 FINISH!!! New In MIS 2321: , next actives: 11360, inactive: 21408, nodes remove not MIS: 19087, msg: {954308, 1496998} 
ROUND 1 FINISH!!! New In MIS 2996: , next actives: 4928, inactive: 6432, nodes remove not MIS: 3436, msg: {116404, 197196} 
ROUND 2 FINISH!!! New In MIS 1910: , next actives: 1527, inactive: 3401, nodes remove not MIS: 1491, msg: {22648, 42850} 
ROUND 3 FINISH!!! New In MIS 868: , next actives: 364, inactive: 1163, nodes remove not MIS: 295, msg: {2960, 6444} 
ROUND 4 FINISH!!! New In MIS 222: , next actives: 66, inactive: 298, nodes remove not MIS: 76, msg: {560, 1296} 
ROUND 5 FINISH!!! New In MIS 40: , next actives: 15, inactive: 51, nodes remove not MIS: 11, msg: {96, 230} 
ROUND 6 FINISH!!! New In MIS 8: , next actives: 6, inactive: 9, nodes remove not MIS: 1, msg: {20, 48} 
ROUND 7 FINISH!!! New In MIS 2: , next actives: 4, inactive: 2, nodes remove not MIS: 0, msg: {12, 28} 
ROUND 8 FINISH!!! New In MIS 3: , next actives: 0, inactive: 4, nodes remove not MIS: 1, msg: {8, 18} 
         
**** MIS complete ******
              MIS number nodes: 8370, Rounds 9
                , Number of messages 1097016 , Sync overhead: 1745108
                 network size: 32768


****************** round 1 ********************

key=0, value=Tuple [size=11293, depth=11]
key=1, value=Tuple [size=2, depth=1]


****************** round 2 ********************

key=0, value=Tuple [size=4299, depth=25]
key=1, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=2, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=3, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=4, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=5, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=6, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=7, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=8, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=9, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=10, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=11, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=12, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=13, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=14, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=15, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=16, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=17, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=18, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=19, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=20, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=21, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=22, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=23, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=24, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=25, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=26, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=27, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=28, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=29, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=30, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=31, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=32, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=33, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=34, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=35, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=36, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=37, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=38, value=Tuple [size=7, depth=4]
key=39, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=40, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=41, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=42, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=43, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=44, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=45, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=46, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=47, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=48, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=49, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=50, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=51, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=52, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=53, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=54, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=55, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=56, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=57, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=58, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=59, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=60, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=61, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=62, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=63, value=Tuple [size=2, depth=1]


****************** round 3 ********************

key=0, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=1, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=2, value=Tuple [size=10, depth=7]
key=3, value=Tuple [size=11, depth=5]
key=4, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=5, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=6, value=Tuple [size=22, depth=9]
key=7, value=Tuple [size=6, depth=5]
key=8, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=9, value=Tuple [size=6, depth=4]
key=10, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=11, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=12, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=13, value=Tuple [size=5, depth=4]
key=14, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=15, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=16, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=17, value=Tuple [size=5, depth=4]
key=18, value=Tuple [size=7, depth=5]
key=19, value=Tuple [size=7, depth=5]
key=20, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=21, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=22, value=Tuple [size=46, depth=13]
key=23, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=24, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=25, value=Tuple [size=10, depth=5]
key=26, value=Tuple [size=14, depth=7]
key=27, value=Tuple [size=8, depth=5]
key=28, value=Tuple [size=11, depth=7]
key=29, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=30, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=31, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=32, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=33, value=Tuple [size=14, depth=9]
key=34, value=Tuple [size=22, depth=9]
key=35, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=36, value=Tuple [size=5, depth=4]
key=37, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=38, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=39, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=40, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=41, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=42, value=Tuple [size=5, depth=4]
key=43, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=44, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=45, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=46, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=47, value=Tuple [size=13, depth=7]
key=48, value=Tuple [size=7, depth=6]
key=49, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=50, value=Tuple [size=9, depth=5]
key=51, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=52, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=53, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=54, value=Tuple [size=9, depth=7]
key=55, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=56, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=57, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=58, value=Tuple [size=9, depth=6]
key=59, value=Tuple [size=11, depth=8]
key=60, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=61, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=62, value=Tuple [size=6, depth=4]
key=63, value=Tuple [size=10, depth=6]
key=64, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=65, value=Tuple [size=7, depth=5]
key=66, value=Tuple [size=10, depth=6]
key=67, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=68, value=Tuple [size=5, depth=4]
key=69, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=70, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=71, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=72, value=Tuple [size=5, depth=3]
key=73, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=74, value=Tuple [size=6, depth=3]
key=75, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=76, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=77, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=78, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=79, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=80, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=81, value=Tuple [size=9, depth=7]
key=82, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=83, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=84, value=Tuple [size=5, depth=3]
key=85, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=86, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=87, value=Tuple [size=7, depth=5]
key=88, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=89, value=Tuple [size=7, depth=5]
key=90, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=91, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=92, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=93, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=94, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=95, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=96, value=Tuple [size=10, depth=6]
key=97, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=98, value=Tuple [size=5, depth=4]
key=99, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=100, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=101, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=102, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=103, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=104, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=105, value=Tuple [size=8, depth=4]
key=106, value=Tuple [size=8, depth=4]
key=107, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=108, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=109, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=110, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=111, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=112, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=113, value=Tuple [size=5, depth=2]
key=114, value=Tuple [size=5, depth=3]
key=115, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=116, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=117, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=118, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=119, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=120, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=121, value=Tuple [size=16, depth=8]
key=122, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=123, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=124, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=125, value=Tuple [size=7, depth=4]
key=126, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=127, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=128, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=129, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=130, value=Tuple [size=5, depth=3]
key=131, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=132, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=133, value=Tuple [size=5, depth=4]
key=134, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=135, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=136, value=Tuple [size=5, depth=4]
key=137, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=138, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=139, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=140, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=141, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=142, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=143, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=144, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=145, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=146, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=147, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=148, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=149, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=150, value=Tuple [size=6, depth=3]
key=151, value=Tuple [size=5, depth=4]
key=152, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=153, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=154, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=155, value=Tuple [size=5, depth=3]
key=156, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=157, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=158, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=159, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=160, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=161, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=162, value=Tuple [size=7, depth=4]
key=163, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=164, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=165, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=166, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=167, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=168, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=169, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=170, value=Tuple [size=7, depth=4]
key=171, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=172, value=Tuple [size=6, depth=4]
key=173, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=174, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=175, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=176, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=177, value=Tuple [size=5, depth=3]
key=178, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=179, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=180, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=181, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=182, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=183, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=184, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=185, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=186, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=187, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=188, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=189, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=190, value=Tuple [size=5, depth=2]
key=191, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=192, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=193, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=194, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=195, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=196, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=197, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=198, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=199, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=200, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=201, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=202, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=203, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=204, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=205, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=206, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=207, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=208, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=209, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=210, value=Tuple [size=7, depth=4]
key=211, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=212, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=213, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=214, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=215, value=Tuple [size=5, depth=4]
key=216, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=217, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=218, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=219, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=220, value=Tuple [size=5, depth=3]
key=221, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=222, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=223, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=224, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=225, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=226, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=227, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=228, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=229, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=230, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=231, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=232, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=233, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=234, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=235, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=236, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=237, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=238, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=239, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=240, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=241, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=242, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=243, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=244, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=245, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=246, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=247, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=248, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=249, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=250, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=251, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=252, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=253, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=254, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=255, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=256, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=257, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=258, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=259, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=260, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=261, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=262, value=Tuple [size=2, depth=1]


****************** round 4 ********************

key=0, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=1, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=2, value=Tuple [size=6, depth=4]
key=3, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=4, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=5, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=6, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=7, value=Tuple [size=6, depth=4]
key=8, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=9, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=10, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=11, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=12, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=13, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=14, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=15, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=16, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=17, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=18, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=19, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=20, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=21, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=22, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=23, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=24, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=25, value=Tuple [size=8, depth=3]
key=26, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=27, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=28, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=29, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=30, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=31, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=32, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=33, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=34, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=35, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=36, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=37, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=38, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=39, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=40, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=41, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=42, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=43, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=44, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=45, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=46, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=47, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=48, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=49, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=50, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=51, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=52, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=53, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=54, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=55, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=56, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=57, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=58, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=59, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=60, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=61, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=62, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=63, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=64, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=65, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=66, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=67, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=68, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=69, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=70, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=71, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=72, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=73, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=74, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=75, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=76, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=77, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=78, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=79, value=Tuple [size=4, depth=3]
key=80, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=81, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=82, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=83, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=84, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=85, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=86, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=87, value=Tuple [size=2, depth=1]


****************** round 5 ********************

key=0, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=1, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=2, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=3, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=4, value=Tuple [size=4, depth=2]
key=5, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=6, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=7, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=8, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=9, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=10, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=11, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=12, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=13, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=14, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=15, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=16, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=17, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=18, value=Tuple [size=2, depth=1]



****************** round 6 ********************

key=0, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=1, value=Tuple [size=2, depth=1]
key=2, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=3, value=Tuple [size=2, depth=1]



****************** round 7 ********************


key=0, value=Tuple [size=3, depth=2]
key=1, value=Tuple [size=2, depth=1]



*****************  round 8 ******************

key=0, value=Tuple [size=3, depth=2]



